\begin{enumerate}
\item Anykeyboard Remote Keyboard. Syworks Group, Junior Java Developer.\\
  Розробка сервера для управління ПК за допомогою Android-смартфона.\\
  \url{http://anykeyboard.com}
\item Zodiac4You. Syworks Group, Junior Java Developer \\
Розробка back-end. \\
\url{http://zodiac4you.com}\textsubscript{недійс.}
\item Розробка системи моделювання поля, орошуваного дощувальними машинами
  для платформи Android по замовленню ПАО ``Завод "Фрегат''     
\end{enumerate}